廣播道大量 藍絲 大媽 撐警 蝗國護旗手！！

小心為上

推

藍絲廢老 屌緊港台記者

有狗係到 完全唔撚理班藍絲

藍絲想打記者！！！